綠表買二手居屋

如果目標係房協樓,樓齡超過30年, 最多借幾多成??
上網睇2019年資料係6成, 但而加私樓係800萬樓下可借9成,
可唔可以應用係未補地價既居屋呢？

衣個時勢買樓

警務人員子女關注組

未補居屋過30年， 都係6成